考左打蚊證書未？

住村屋，每日開始入夜5/6點就開始多蚊
已經唔係打開門，啲蚊為左入屋圍爐取暖，就醒到喺廚房/廁所抽氣扇位sip入嚟

高峰期真係同時出現兩三隻，打完又有打完又有，唔知以為岩岩打嗰啲翻生

有時用蚊拍，一見到佢即拎起開制，就已經唔見咗
都係用手最方便 咩位都可以搞得掂 但當然要記得洗手

住村屋嘅你，有冇報course學打蚊抑或考咗證書旁身未？

而家學緊捉蚊 但命中率得三成

好難考得好

我間房高峰期晚晚5.6隻
拍完一隻又一隻 成手都係血

打蚊PhD 你問我答

捉定打 ？

聽講唔係好多人pass到

留名學野

有冇放定蚊拍喺床隔嚟 ？我之前打打下機佢飛過嚟真係激死我

Laser滅蚊器有得賣未

我記得我有一排係用6成力打蚊，佢即刻好似暈咗咁垂直跌落地，之後我拎住佢啲手腳再dum落廁所